[理性]裝修寶福山冇意思

理性咁講
人地係藍，純粹唔做你生意。

正如我地罷食罷買藍店一樣
佢唔做你生意 我地又唔幫襯佢
咁樣先係一個經濟圈
慢慢藍店自然收皮

冒手足險於呢d垃圾 唔抵

理性

拉

我會揀便國葬多過晒精力去裝修

集氣何鴻燊快D死算啦.

岩
佢唔做未搵黃既做囉
你要做既野係抵制令到佢自己收皮
而唔係用破壞令到人地收皮
兩回事黎

問題就係
當初唔做人生意
就一早講
唔好要人呢加周圍扑去搵殯儀館
收左人錢就要做野架啦
呢加無啦啦退訂
一來對周同學唔尊重
二來 反映佢係間野 藍到發紫
呢個時期仲夠膽玩野？ 仲要周同學既死未查清楚
就當佢係唔小心死左
佢有咁既本錢玩野先得架？
問題係無 連360都跪低
你間殯儀館睇黎唔撚洗做

真
大家一齊幫阿樂搞到風風光光

好過收你錢之後玩野啦係咪
而家攞明真小人 唔做你生意
咁黃人咪唔幫襯佢囉
Fair

唔係想屈樓主係鬼
你可以出post 講見解，但推得咁落力

btw, why not both

認同，如果一開始唔接就無事，
接咗，唔造又唔賠，只係一個電話打嚟話唔造你生意，
去到邊都難講唔通，佛都有火

如果寶福山都唔使畀人裝修
你哋以後就咪撚搞吉野家元氣美心
呢啲殯儀館，根本係道德淪亡
將佢列為裝修名單第一名！

唔建議

18 區議員聯署遣責

ON9 拉

動武不了

呢單嘢同罷買罷食可以比？
唔尊重死者家屬
唔尊重已故周同學
係人傷口灑鹽